侵侵法律團隊成員: In fact, to count every vote maybe a crime!

侵侵法律團隊成員Ken Starr: In fact, to count every vote maybe a crime!

2:20

FC撚 : FAKE NEW 拉

即係咩意思